民主派應舉行初選，並依照結果進行配票

咁多年來民主派因選舉利益衝突，互相「界刂票」，導致在區議會、立法會選舉中一直處於不利。
要解決這個問題，必須組成聯盟舉行初選，並根據初選結果組成選舉名單。